多多指教 開左LikHg因為財經台

多多指教，第一個Post。

打錯，係LIHKG

新人黎到要貼一隻必升股先

貼倉先啦